FAKER喊都唔係冇原因

好多人話佢串咀 唔輸得終於有今日所以喊係抵死
我就唔係咁睇 其實宏觀2年佢一直真係都係長時穩定發揮 聯賽+大賽型選手
個人理解自S5後隊友各種不給力
上年都覺得危危乎 但係一直支撐到呢刻
今年重大獲 夏季賽失利到極點 上野缺口大 下線都唔再好似以前咁穩
冠亞賽一俾人炒蛋終於瞬時崩潰
佢呢隻喊法真係心底最酸個隻喊法

附片自己感受下

有得食飯開心到喊

屌你老母

我唔會忘記今年四強鏡頭影邊度都見到faker galio 嗰個play
實在係太勁喇

上路玩坦唔出色
變相FAKER要用坦黎配合番成隊
其實好可憐 5場一樣 無解

Faker年年都咁穩定又打得勁
有邊個player真係可以好似佢咁 玩左咁多年仲keep到
今次4強佢1個carry哂成隊真係

S4果年 佢都冇今年咁喊 今年佢真係carry到攰

SKT三連霸冇死角

緊係累啦 一直要carry豬隊友

要輸出有輸出
要保排有保排
要支援有支援
要坦有坦

一直立足係世界最高位置 壓力無限大
但係依然一直穩定發揮 大賽表現優良
話佢係神真係無可否認佢值得有呢個名

如果係mid meta 一早贏撚哂啦

放飯啦終於打撚左咁耐

3:0

有人喊無原因咩

老實講就算佢輸左
都仲會覺得佢仍然係世界第一中路

屌你老母BIN撚夠C未

講真係時候要輸
利申 無睇

bin 到佢上水為止

omg
原來係你
做咩改名?

你回緊果位咪本人

無論點都好
佢係我心中都係世界第一中路
雖然佢依家冇s3個陣全盛時期咁勁
但係我都仲咁鍾意佢

還我Marin時代

給你老母力

給你老母個力

不給力

純粹係退休前想攞個好結果點知比人炒

抵

睇黎又要打多年了

Faker = lol美欺

上年係上路carry wo
仲好似全勝

無MARIN BENGI = SKT無左50%
2015-輕鬆拎
2016-無咁勁,不過都拎到因為BENGI仲係道,SKT仲有70%
2017-2個都無,8強4強都係死亡邊緣,決賽輸左我覺得唔意外.
(加埋BANG哥今年唔知搞咩)
2018如果無新血,依舊呢個組合,拎唔拎到門票都係問題
2018新LCK台柱(KT,SSG,LZ)

Kt今年排第幾

Faker 本身係天才黎
要搵到個同佢一樣咁好水準既選手係好難
就算Bengi/Marin 都仲係SKT 都唔會好似faker咁穩定

不你老母給力

作為s3開始留意skt嘅fans 其實佢地今年已經比我想像中走遠咗
由佢地lck四連敗開始 到小組賽幾乎場場都係前期崩靠後期營運先打返嚟
再到對msf果場差d比人用非meta陣容陰死
本來以為ad meta下嘅rng可以收到佢地皮 點知都係差一步
佢地入到決賽其實都已經幾負碌 輸比士氣咁高嘅samsung都可以接受嘅
不過0:3真係差少少

Bengi佢好似好廢冇carry過咁
但真係同SKT呢隊野最夾

就算新血加入都唔會好似Faker 呢d 天才級選手發揮咁穩定
要搵到faker 呢類人 太難

其實Bengi 玩坦型保排型JG 係幾好
但今年我覺得死穴唔係JG 反而係AD
太多失誤 如果佢無faker/wolf 呢d咁保得既選手佢死左幾十萬次

Faker 轉打ad分分鐘有得贏

野豬女 科加斯好op

其實我硬係覺得peanut 發揮會好d
Opening ceremony 條龍咩料

轉型做教練算啦
同班豬隊友一組 下年再參賽都無意思
反正faker個名咁響
老實講無左佢 成組根本唔勁

個個都剩係講faker有幾慘
SSG贏左冇付出架咩
人地SSG玩得出色完全冇人講

SKT其他隊友係咁廢既話 都入唔到決賽啦
剩係你地個偶像好慘慘豬喔

睇住Faker俾人握手最開心
咁鍾意握手 ？
好心涼

給你老母力咩

有HUNI都知會輸
呢條友場場食住香口膠個樣串77咁,玩法輕浮 即係唔穩定
職業賽PACK隻牙宿出黎 我屌 當正soloq咩??飛入去2秒死左啦

FAKER可能覺得自己最後一波被人定到開戰秒左 怪哂落自己度
其實佢班隊友7成時間都好似遊雲咁

憑咩覺得yasuo唔出得比賽

輸左比人抽水又唔比呀
你地SKT FAN BOY 串柒柒就得
輸左比人抽下又唔得

有睇4強就知佢d隊友真係冇咁既實力

班友好柒
打機打到拜神咁

冇實力 但入到4強
全部faker功勞啦

打下機輸左就喊到豬閪咁
d細蚊仔真係

基本上走線多左好多 係唔坦得咁解

之前一直覺得佢係好彩keep住有班高水準隊友
但佢拎到第三次冠軍我都已經唔敢再質疑佢
到睇完今年4強個場真係服晒
輸都合理啦
帶住呢班野都拎冠軍真係你玩撚晒佢

算啦
泡狗質素係咁上下

咁講埋8強日女機械人囉

仆街bang雷少陣起碼55波
屌你老母玩3場雷足3場

FAKER=神
輸=比人雷

bang今次世界賽真係唔知做乜鳩 (今日仲要特別嚴重)
迫花生去打ad可能仲好過佢

完全唔覺SSG玩得出色
只係呢個season隊隊ad都鬥廢
係ruler冇派膠就冠軍
SSG講真完全冇霸氣
同早幾季既SKT什至SSW完全冇得比

一定係佢自己話PICK 唔係教練叫架喇
FAKER FAN BOY =沒撚腦

所有ad都鬥派膠
uzi玩近攻老鼠
bang tris大走一隻冇flash既varus
重有其他ad鬥廢
得ruler一個冇派膠keep住正常水平

對2隊韓國隊都3:0
唔係勁既
負碌姐
又俾佢負負錄錄 拎埋冠軍

個角色池好深 奈何一神都帶唔到四舊垃圾

犽宿counter 吶兒 s5果陣都好似出過

咁公道講句SSG下路呢個組合幾勁 we最強陣容都破埋
係bang玩得太柒搞到ssg奪冠變左睇faker喊
輸30兵 閃r j4 射走ad

依樣真, game 2 輸佢無啦啦閃r 送頭,然後下波比人捉無閃輕鬆比人comeback
game 3 blank前期帶到咁好風向, bang自己又收到頭
點知巴龍個波w上去ruler招r到輕鬆綁晒咁多個, curvee沉默4個
仲有唔知做乜7射走埋ruler救埋佢
唔係依2個致命失誤根本唔會輸埋依2場

係勁就唔洗比WE第一場撚狗咁撚啦

勁就要場場贏
咁打比賽打一場得啦

除左今日，早上幾個星期已經keep住派膠

公道講 BANG係垃圾 但開戰一定係成隊CALL 唔會無喇喇自己閃上去開

GAME 3 射走就幫唔落

得啦FANBOY，返去望住SSG個logo打飛機啦

唔夠講就屈我
by the way 我只想faker收皮

bang今日垃圾既程度係勁過huni十倍

ssg>skt>rng>ssg

最後結算表 吶兒14k vs 牙膏7k
一個出半坦, 一個出全輸出裝
話就話犽宿counter吶兒 , 但係仲要輸線咩都輸

PACK隻極唔穩定既英比個極唔穩定既人玩係咩心態???????????

係懶得彩你呢d on9 hater
SSG咁叫勁
咁前幾季SKT SSW果d狂風掃落葉咁屌打人叫咩?
比大陸仔撚狗咁撚
講出去都比人笑啦
世界冠軍比大陸仔抄14比1

乜撚野給力呀支那種

唔勁但係3:0lz 3:0skt
skt同lz叫咩..

咩心態?問kkoma啦你
我唔相信huni可以有權到pick英kkoma阻止唔到佢
pick英你可以怪選手我真心笑左
冇撚腦就收收皮啦

屌那星
冇人屌給力?
食屎啦大陸仔

勁到比大陸仔撚狗咁撚?
RNG???WE???

淨係睇結果就叫輸線
未輸巴龍前果波會戰果陣佢贏緊gnar1.4k..

邊撚個FAKER

俾人TROLL走幾百萬 我都喊啦

S4果年自己都唔係玩得好
點會喊
今年望下d隊友
望下自己四強carry足咁多場
好難唔喊

唔撚知就出返去啦柒頭

唔講仲以為we四強贏左ssg入決賽同skt打
game3 we咪又係比ssg當狗咁撚

屌你偶像唔爽啊 傻鳩??
我屌撚埋佢教練WO
後選仲要打輸條線 唔怪得個選手?????咪撚玩啦 腦殘FAN
HUNI係炸彈啊 唔撚服???

咪輸囉 下年加油 HUNI

都唔撚知邊撚個腦殘
有巴打都講撚左未巴龍fight之前贏緊1.4k啦
輸乜撚野線???
成個on9仔咁淨係睇結果
傻西咪你呢d囉

睇你講野好似都係銅牌仔啲fd，選牙叔係完全好撚正確，錯係skt應該打中上野但走去打中下野

打個機洗到成個連登都係,都唔知做乜鳩

咁都叫輸線 眼殘？ tp落去幾次 下面都唔生性仲想點

人地on9咪由得人囉
huni今日既表現我覺得算係咁
game 3真係打得好好
係bang條仆街

人地打個機幾百萬美金
你?咪係連登笑鳩人囉傻西

所有女人

痴撚線 樓上話Faker 唔掂果啲人到底有冇睇比賽？

唱反調搏屌姐

其實真係ON9, 人地21歲就可以退休唔使做, 笑人細蚊仔

S4出唔到國,S5 MSI自信PICK結果都係輸冠軍都只係頹樣,未見過佢咁樣崩潰

真係不得不佩服佢 可惜既係佢啲隊友實在唔係好掂...
睇完四強果陣真係真係唔想佢輸 強行carry哂佢地入決賽
見到佢喊真係好心嗡

佢呢幾年打下機搵既錢你搵幾十年都未必有

再加上最後一波係佢比人強開到先輸
果下實會覺得係自己令成隊玩完架啦

公平講句 如果剩係睇今日而唔計之前個幾場
其實huni發揮得還算可以 冇咩大錯
分推做得好好
佢揀犽宿既原因係可以剋死上路個隻納兒
同埋佢地個陣有酒桶有lulu配合
但可惜花生冇點幫到佢 反而係gank中下多
結果就下路唔生性就出事

四強果場

見到skt輸好開心 但見到faker咁樣又覺得好陰公

岩岩睇番前幾屆world championship紀錄
s7 ssg 3:0lz 3:1we 3:0skt
s6 skt 3:1rng 3:2rox 3:2ssg
s5 skt 3:0ahq 3:0og 3:1koo
s4 ssw 3:1tsm 3:0ssb 3:1shrc
s3 skt 2:0gamania 3:2njbs 3:0ryl
今季ssg 3:0兩隊LCK拎冠軍都唔叫勁?

3:0埋KT都好撚猛

我望到bang 我都想喊

無死角

如果你話電子競技係「競技」，我諗faker既認真就已經令人認同佢係值得尊重既對手，如果輸左仲可以好似lms咁唱歌賴地硬，咁faker就真係抵俾人酸佢哭哭

係

最後個次團戰faker差幾秒有flash

得啦，星期六仲要ot到咁夜真係辛苦哂啦
記得今個月準時找埋d卡數同交租啦

faker: 咁大個人仲搵緊錢做緊野，啲廢老真係垃撚圾。

人地打電競份人工未計獎金廣告費都輕鬆買樓
你笑人電莖儲到首期未

冇贏過我地tsm

唉 打到入決賽都收貨 始終今年呢隊skt比唔到人拎冠軍既信心
不過好少見到faker會咁

BANG!

我覺得型撚到
一個人既觀眾聲大過對面隊贏既觀眾聲

世界第一中路

利申：s4 玩家

屌你老母？
Faker成個傻閪咁

佢係傻閪你係咩？
你傻閪都不如呀柒頭

輸左全部人叫faker
感染力呢d冇得呃人

底薪都250萬美金
仲未計其他sponsors
笑人地細蚊仔

班窮西一世都搵唔到

仲要比bang拍膊頭
Faker無一拳打埋去算係咁

拍拍膊頭跟著bang講左句
食飯啦

給乜力啊

2 3局 望到佢 真係r曬頭

咁都係人地既事，唔講以為你地都有份

就咁睇片都feel到佢個種委屈，明明自己已經打得咁好咁盡力，結果都係要輸

你呢句算唔算自打咀巴

冇份，亦學唔黎，咁咪欣賞下囉
因為人地年紀細就睇唔起人，同廢老有咩分別

玩LOL都係弱智仔黎

咁你講波又得？人哋巴禾關你春事咩

見到有人連HUNI食香口膠都有得屌
其實食香口膠係可以令人集中
RIOT又無話唔俾食
食香口膠有咩問題
你估係星加坡打比賽咩

真係唔明點解smeb果陣入唔到skt

on9要huni都唔要smeb wtf

上路場場比人壓住打

咁你又講波？柒頭
改個名做巴禾你踢緊曼城？
傻閪

入黎串人應該係好唔弱智

2017 ad死得
任何一隻adc都可以畀人秒殺/畀重坦追住屌殺

果條on9 hater就由鳩佢啦
pick yasuo可以屌鳩huni，真係on9到

huni係eu na就話可以show下off 屌打下人 但係去到lck佢真係唔撚得囉 要mechanic勁意識好既大撚把人好過佢 我真係唔撚明點解kkoma要huni 要佢把撚咩

Faker係邊位？

世界賽呢個版本係玩下路喎

好似係smeb唔黎，想打爆skt
點知調轉比人撚

HUNI分組賽係柒D成日好似遊魂咁
但係去到4強打RNG果時已經好好多
到今日戰犯就更加肯定唔係佢

係你老母

條中路唔生性

今日玩得算好，由其game 3
唔係bang射鳩走varus，早贏返一場

deft都唔係好得幾多

呢季SSG咪狂風掃落葉咁送LZ同你隊SKT返屋企囉on9仔

利申:中立,係睇唔過眼SSG憑自己實力拎冠軍都要俾人hi

作為拎過唔知幾多次LCK冠軍、世界賽三冠、MSI兩冠成就咁高既選手
輸世界賽FINAL其實冇必要喊到咁，又唔係冇攞過冠軍，仲要三冠
但FAKER就係將世界賽名銜睇得咁重要既人，就算贏左三屆世界冠軍都繼續追求冠軍，突破自己既極限，希望每季既自己都保持係最強
咁既選手真係搵唔到理由笑鳩佢
利申：SKT FAN BOY

狂風到比大陸仔撚狗咁撚

game 3 last teamfight
ruler啲走位同埋隊友畀佢啲shield

係 然後撚狗咁撚SKT

FAKER下下都要1保4,打條春咩

smeb係唔想入skt
佢以打敗SKT為目標

佢決賽前都口口聲聲話最好3:0完場可以去食飯
而家咪如佢所願囉你地又喺度嘈嘈閉
佢實力係勁呢個係無可否認
但佢d隊友實在太垃圾 根本唔值得拎第一囉
輸場game好正常姐洗唔洗開哂post幫佢打飛機 根本睇過skt咁多場比賽都知佢地今年狀態唔好啦

因為多得你呢D無死角加無腦FAN BOY 先咁多人憎FAKER
贏就出哂黎串柒柒 明明唔係得佢做到GE PLAY又係到鳩吹
輸就話FAKER都好比心機 係比隊友雷

嚴人寬己，係咁上下啦

佢上年G5就係衰上前嗰下
但今年個meta sup大量盾同回血補佢
閃上去打贏返個冠軍返嚟

S7世界賽FAKER幾時唔係俾隊友雷
打8強又要企出黎CARRY
打4強又要行出黎
其他4個死架

關我撚事咩
好明顯你認錯人

有時見到選手喊 都會有少少開心
開心唔係笑佢地.. 係見到佢地奮戰而敗
努力過 盡力過 唔會係hea打
我就知我冇曬時間去睇比賽

你話歐成呢D就最冇資格喊兼DUMP撚哂頭啦
唔係勁又雷都擺撚哂自己贏唔到好可惜咁既柒樣

但係閃嗰下其實係信任隊友表現黎喎
flash R之後ambition接大技 仲有redemption
呢下根本係ssg all planned
唔好唔記得ssg冇換過隊員
佢哋夾到第二年 synergy一定好過上野都轉左人既skt

紅藍隊唔轉係冠軍賽賽制？

垃圾faker

不給力你老母

你講到佢咁幼稚 不如睇下自己銀行戶口多唔多過佢先

講到贏左唔BIN得對面隊咁
咁玻璃心就唔好MON住個POST啦，去返你個小圈子R水吹算啦
個度冇SKT粉串你輸左個隊架

期待faker受屈辱下年再進化超級大魔王

所以咪讚佢喺邊跌低邊度起返身
同上年結果啱啱相反

咁而加贏左未 贏左咪比你BIN囉 輸左咪BIN鳩你垃圾SKT囉
又係到講乜乜柒柒值得尊重做乜鳩呀
真係唔知邊個玻璃心

你戇鳩 佢玩加里歐係因為meta向

完美覆桌 ssg呢舖真係吐氣揚眉
同時今次worlds都見到韓仔隊唔係不敗
RNG試過完爆ssg
skt都要跟misfits學野就知其他地區開始跟得上
唔一定要用死lck meta

講真 尾場輸係輸佢出裝 唔出頭帶唔知做乜鳩

下，乜家陣輸左抽水都要講資格? 咁唔好上連登啦

所以巴禾柒都有抽水，點同上面果班下下資格論

ssg由比人睇低一線到3-0晒KT LZ SKT
係抵佢贏嘅
不過就算打bo5我唔覺得SSG會輸RNG
RNG打重要嘅bo5一定出事

大拿拿吾見左幾百萬 吾喊吾通笑哂口咩

其實係輸左果隊簡紅定藍
不過SKT係都簡紅方咁解

Dopa

佢輸左其實更好 代表有其他隊伍挑戰到skt
形成良性競爭

講trash talk 當年doublelift trash talk 出撚晒名，咪大把高登仔支持dl

得喇得喇
SKT三連霸無死角丫嘛
你算勇敢架喇 第一個衝出黎比人任bin

行得正企得正驚佢老母閪咩
最怕班人唔BIN渣

行得正就咪撚轉名啦

成班on9咁認真討論打機比賽真係好笑

其實你個人要係幾失敗先會係討論區留言搏屌既姐？

遊戲台唔傾遊戲傾咩

55
得你唔on9

原來輸左
終於可以溝女屌西啦

利申唔打機，lol都未打過

上年買Huni都知條友廢到仆街
前兩年開始睇佢，雖然好鍾意佢好好笑，但條友打上路真係二線
TP時機 打團都極廢
今年贏唔到真係唔出奇

On9仔機都無打過 真係好笑

同埋睇到花生仔仆街就想笑佢
黎SKT想贏冠軍
If you can't beat them join them

faker輸佐個討論仲多過ssg奪冠

skt咁多人抽都係多得某d勝利粉
明明今年成隊都虧虧地

人生精彩過打機咪唔打

真係好笑

個個剩係話faker點點點
幫佢打哂飛機咁
但贏左果隊就無人講
明明game 1 2 ssg都係macro完美壓制skt

個post係討論緊faker 你去格黎post咪有人講囉

咁我想問你入黎做乜

都算好事來
3連冠都要抖抖啦

講出黎自己唔笑?

輸左其實對成個lol生態係好事
但faker話晒真係傳奇，由當年LB嶄露頭角，到OGN zed what was that 極限反殺，之後咁多次冠軍，見佢咁喊真係心up，亦都知係佢心中LOL係幾咁重要，唔係咁多人可以係咁高水平嘅比賽留咁耐，仲要咁多次冠軍，壓力真係好大，你見當年impact bengi faker piglet mandu 都係得返faker 繼續係最高水平嘅韓國到打

打機姐
幾廿歲人仲咁撚on9

唔知faker係咩黎諗住入黎學下嘢點知係打機post

up 乜鳩
真係好笑呀嘛
圍撚住堆on9 卡通人物打黎打去都有得認真討論
笑撚死

毒撚死撚柒開啦

你現在正身處 遊戲台

而家韓國d青少年唔捱得 打鋪機就喊苦喊忽

你張圖算唔算自打嘴巴

熱門度見到

你畫隻唔on9既角色出黎囉
人地專業畫師畫出黎都on9
你最撚勁了

上面係咁真係好笑嗰位點睇？

你老母給力比狗屌

覺得好笑咪笑囉 又唔係反搏人 要論點？

讀書讀撚到傻左 仲笑人打機
笑撚死人

繼續講啲冇內容嘅嘢

無數人心血結昌
遊戲設計 角色定位 角色技能設計 調整
角色原畫 3d modeling
選手研究咁耐既時間 點都有啲討論既地方既

唔讀書又唔打機的

姐係五十步笑百步

問題係打機嘅存在只係娛樂，唔係職業或學術討論

你又知我柒頭？
咪傻閪啦

下下到淨係話好笑想我點反駁？

一樣只存在於娛樂既野 有埋世界賽
咁都唔討論得 你既象牙塔未免太細

終於輸左skt

起碼有人可以贏到 唔錯 好驚今年又skt

老實講輸隊友無得講 睇得出既

但好老實咁講 有年無Marin 佢唔會拎到個年

不過佢應該係大家心目中既中路第一

希望佢下年可以搵返好似Marin呢啲人

FAKER 跳槽應該大把人搶住要啦

Bang贏左禁多冠軍都做唔到世界第一ad唔係冇原因

其實咪理d小學雞言論啦，就係多得呢班人，香港先繼續有「四大經濟支柱」，人地新加坡、南韓不知幾撚多謝，電兢潛力幾大又唔知，係度笑鳩人打機毒撚，雷蛇上市又仆住入手，但就唔會明點解人地點解有雷蛇，7到你，faker都只係好似其他比賽選手咁，認真發揮自己既天份，你打波，佢畫畫，明明份努力值得人欣賞，但乜都唔識就入黎串77，真係羨慕呢d冇腦垃圾

事實上SKT王朝係由FAKER所開拓
如果你係由LOL早期關注開FAKER就會知道佢有幾勁同幾努力
從S4 連世界賽都入唔到 到S5 S6 總冠軍
FAKER為左團隊都變左好多
今年SKT個陣容真係好差 但係都一直堅持到決賽
直至今日俾人3比0 賽後FAKER直接崩潰到喊
我睇得出佢唔甘心既心情 SKT風光不再

Lol 都唔玩肯定係社會失敗者😂

Who the hell is Faker

一代王朝 完了

毒撚一號😂😂

同意 點都好 faker 要振作

希望Faker唔好退落黎住⋯⋯冇左佢比賽一定少好多人睇，lol最人代表性既人物，公認最強中路 又成日make到play搵唔到第二個

唔好自殺呀

今時今日都可以話ssg唔勁 連登仔

Rush

打機唔可以係人生精彩ge一部分？
冇fd同你打機真係好慘
死毒撚要上討論區拎存在感

Faker

肯定係現實世界一個fd都冇ge人
仲敢同人講自己人生精彩

老實說，就算ssg贏左我個人感覺無咩存在感，好多網民只係關心(skt終於輸了，王者墮落，faker傷心欲絕，等等)但係我個人已經覺得佢地已經係dynasty，有幾何有一隊team可以domestic competition成日第一，世界邀請賽(I.e. MSI, iem)有贏過幾次，世界賽3次。有時我覺得幾勁都好都要輸下，因為要當你輸過你先會有機會自我檢討下自己問題同調整一下心態。不過點講都好，e次世界大賽唯一著眼點係skt終於輸了，而ssg贏左e件事我覺得最多都只會係好似係tpa咁既下場 黎緊既比賽會俾broadcasters打下飛機之後就無人理

成千幾萬一年搵一世都未必有啦 淨係呢兩年都起碼有2000萬收入

呢啲game 真係好撚慘, 你打到識飛都冇用
啲隊友廢就玩完

唔怪得輸左喊到咁樣啦

係我心目中faker 都係最佳選手
就算我幾撚憎韓狗都係咁話

好憎泡狗 但FAKER 我覺得OK
起碼佢真係有實力 做佢隊友都幾難配合
天才型玩家同普通玩家點都有差距
BTW, samsung 真係打得好好
年年都俾泡狗擺彩

我會當faker攞左冠軍 不過淨係faker一個

4強 用galio 1保4 已經係極限

要錢佢之後去twitch開實況一個月幾廿萬無難度啦

點會係為錢而喊

佢番大陸打一年都夠洗十年lu

唉，原來一開波已經註定左要輸

SSG 3場都全力打
第3場以為會放水點知原來反cup直落3:0
完全落晒skt面

世事都被看透

我一開波都留意到

個場完全靠faker補上又補下咁 佢最後咁樣比ssg 3:0輸左 睇到我差d都喊出來

FAKER

算啦大家都知skt 得faker穩 55波

唔好再話咩有無霸氣喇
而家ssg真係掃曬啲隊呀
LZ SKT大熱比佢掃3-0呀
係3-0呀
一場都攞唔到呀

呢d就真係韓國殺手啦
雖然佢都係韓國隊

Ssg都好吹奏

咁拎左世界冠軍唔吹幾時吹

今日嘅skt 瘋狂自爆
ssg clean sweep都正常啦

係呀
掃曬兩隊大熱冠軍韓仔隊3-0攞埋世界冠軍
而家佢係最top個隊
咁唔通吹攞第二第三個隊咩

同埋吹你個頭
我最憎就係韓仔 永遠都記住韓仔世界杯做過啲乜
而LOL我捧個隊每一屆都打到成pat屎咁

由刺客去到變左玩坦同輔助型中路
已經將隻英玩到最好 但係都冇辦法
始終唔係一個人打哂
希望佢下年報到仇

打鋪機姐 又唔係死老母

Agger

faker一定好欣慰
有你班傻仔幫佢奶袋底
個個都盡左力玩架啦
你咁睇重個人實力咪去打拳囉
成班電莖撚
個樣好似吸毒咁
仲話係奧運項目
打機都係運動
你阿媽煮飯都可以去參加奧運啦

釣魚都唔係咁低質啦吓

你咁講 美斯踢場波姐？係咪

ssg真係由8強開始就打得好
3:0lz 3:0skt都唔吹奏得?
我都唔想睇到年年都係泡菜

好多skt fan boy SSG廢都講得出 3-0 LZ SKT 比WE kassadin snowball到一場就叫廢 咁skt LZ叫咩

上年bang輸出同走位真係好勁 kda王

Ssg打贏lz已經夠曬霸氣

第一場花生偷到巴龍仲閃落去打

由s3撐到而家
S3 刺客時代已經carry成隊
S5馬雲都係當年世界第一 自然虐殺其他隊
S6 換上路 但中野連動又冠軍
但呢次真係1打9
睇得出呢三場faker係贏兵贏支援
可惜係隊友唔給力
如果下次中路meta一定好睇好多

skt fans:打得贏我s3組合先講啦 我吹雞叫埋馬雲同bengi番黎除時單手都扭贏ssg啦

咪傻啦 Faker從來都係配合人果個
角色池又深 支援又夠

其實好大壓力, 佢賽前訪問都有講, 好多人想睇佢地死, 睇佢地光環消失

乜水

點解要屌人老母？
係faker話想3場完快啲去食飯
成班SKT/faker狗又係度護主
係LOL個post俾人笑到面黃就出黎開post

但人地3:0曬KT LZ SSG
出唔出色唔係由你把口講嘅

人地打下機搵你唔知幾倍年薪

100人果個反而冇感覺咁

有冇人知faker 4強玩galio 無處不在係邊part

場場團戰基本上都有佢
唔係無處不在唔通叫咩

有架打嘅地方就見到佢 飛嚟飛行 同佢隻Ryze一樣 極限反殺

ssg隻ad好撚勁喎

on9 屌打kt+skt+最高呼聲LZ三零都俾人講到冇霸氣+唔出色
笑撚死人咩

真正打工仔心態

求lin

人地細蚊仔打機打到世界第一 一年搵的錢你一世所搵唔到
你打機打到要上連登踩人拎成就感

見到你班傻仔就好笑
遲下你班小學雞 出黎做野
人地問你偶像邊個
你地一定講fucker
到時唔知點答你地好

講得好
佢喊我反而仲欣賞佢

地產商夠搵多錢啦
又唔見你吹奏
傻閪
而家d錢好似入你袋啵

SSW今年打得好係事實 玩經濟已經贏
基本上都唔洗同你打team fight

pick 雷文會唔會好啲

有無人開返個skt殞落區慶祝下啊

人地職業黎架細蚊仔，搵既錢你成世都搵唔到啦，傻閪

faker喊唔多唔少都因為佢final比平時既佢多左好多失誤
game 3 karma真係失誤好多好亂
成隊唯一個支柱都開始有失誤壓力一定大到仆制

事實係80～90後都唔會覺得打機=低能
愈發愈大既時候 當faker係偶像同當朗拿度係偶像唔會有分別
做人要跟時代適應 唔知你幾大 但下下要懶老屎忽高高在上 只證明你自己思想幾狹窄

利申 會欣賞人 但從來冇當任何人做偶像

緊係唔係講團戰
講緊好似之前有次ryze個play 極快出現唔同路

好似美斯決賽咁

作為職業選手係決賽同冠軍緣慳一面，身上背負無人知嘅壓力
喊，有咩問題? FAKER表現晒身為一個選手對勝利嘅追求，喊但值得尊重
到不如問，咁多位踩FAKER嘅人上一次喊係因咩大小事？

今年SSG表現團體合作，下路嘅穩定，中路嘅壓制力
由夏季賽到琴日決賽，力壓咁多隊有能力爭冠軍嘅隊伍
終於獲得上年差一步既世界冠軍，呢個榮耀毋容置疑，絕對值得有眾人嘅掌聲

今年咁多場比賽睇到ＳＫＴ嘅無力，除咗隊內選手不穩定不成熟
我會話係其他隊伍一直係到進步，一直作為職業選手不斷向上
韓國夏季賽已不再係１隊２隊之間既競爭，其他隊伍實力都一直向前
即使今年大陸隊伍，今年嘅表現亦比起過往更好（除咗ＬＭＳ）
ＳＫＴ今日嘅隕落無可否認對ＬＯＬ絕對更好
因為唔再代表ＬＯＬ只有ＳＫＴ，亦都係ＳＫＴ要認真面對隊內問題嘅機會
唔會話希望ＳＫＴ一定要明年奪冠，但會期望ＳＫＴ明年會好似今年ＳＳＧ
努力追上其他隊伍嘅進步，因為仲有ＬＺ，ＫＴ，ＲＯＸ，ＳＳＧ眾多隊伍
作為一個打ＬＯＬ玩家，希望係Ｓ８接近完全改版之下，見到更精彩比賽

足球界美斯曾經二奶命絕望話要退出國家隊，但今日嘅佢重返阿根廷迎接世界盃
為國家隊而戰，作為一個足球選手，繼續向勝利追求
田徑保特，人生獲盡無數榮譽掌聲，短跑界傳奇，人生最後一場正式比賽
因傷只跑第３，但依然話＂我沒有遺憾，我已盡力做到最好＂，
ＦＡＫＥＲ，ＬＯＬ界傳奇，３次世界冠軍，無數精彩表現反殺支援壓制對線
今次嘅失敗可能會換黎明年更強嘅ＦＡＫＥＲ，亦可能換黎ＦＡＫＥＲ嘅退出
佢之後嘅決定無人可以改變，但我會接受，因為佢已經係一個傳奇

至於話打機做咩咁認真，笑緊人打機搵錢嘅
我只能講句，你打緊個啲Candy Crush真係打緊機娛樂下自己
電兢，已經係一種運動，連亞運都會包括埋，上市嘅上市，
比賽愈黎愈多，發展人數及遊戲有增無減，你咪繼續笑鳩人打機
無錯我地作為觀眾，搵大錢個個唔係我地，但同樣都唔撚係你
你同我都係一樣，活係林鄭控制之下，活係地產霸權之下，
連買間幾百呎都買唔到，講偶像同追日韓港陸歐美星一樣，
你有你追買碟，佢有佢賺錢，你對於佢都係一樣ＷＦＣ
你話我地打ＬＯＬ係毒撚做唔出大事，但係連一份尊重都唔識
其實你同我都係一撚樣嘅人，一樣活係垃圾香港之下既港蛙
聽日星期一啦，今晚早啲訓聽朝記得番工唔好遲到

屌你老母 乜撚野不給力

睇到好心酸 Faker

漆有永遠既勝利，職業選手既佢應該知

唔識就收嗲啦，美斯退國家隊係逼緊阿根廷足總做野，咪撚鳩up啦on9

3:0 lck champ, 3:1 we, 3:0 skt
全個淘汰賽失左一局咁大把，冇霸氣？

足球籃球都係運動 咁認真討論做咩？
返工都係打份牛工 咁認真討論做咩？
女團都係雞 咁認真討論做咩？

又唔諗下個撚樣幾唔識講野。重返s5拎冠軍果陣做訪問又話而家既skt唔係最完整，s3先係。
果年Marin 拎MVP 打出身價，講真impact果年都冇佢玩得咁好。
到s6 ， Marin 走左。4 強打老虎比人用好運姐逼到賽點。 bangi 出黎舉重，雖然blank 真係雷到比人睇穿套路，咁最尾都蠃左。唔洗閪口閪面，攬都唔想攬下隊友掛。 佢就係好勝心太重，得佢好似s4咁，出唔到國，收儉下都好。

講到ssg冠軍唔值咁，唔諗下安掌門當年比出道faker 首戰單殺2次，由第一中單 變左笑匠。而家轉形到拎冠軍，呢種感受就算唔係fans都會認同佢。

唔識就收皮啦，絕你老母咩。 美斯退出威脅足總。

團隊競技game係咁 真係勁去玩單人競技game仲好

唔該巴打指出錯誤

爽撚到 睇SKT輸心都涼

ambition 識帶領自己隊友
SKT 3戰都好 都係各自各咁
一邊為團隊勝利 一邊就好似個人戰咁 SSG勝利無可否定

faker只有21歲
佢承受住幾大既壓力
被稱為lol神既佢 Faker呢個名代表住英雄聯盟
咁大名氣 全球咁多人關注
每場都好努力去carry比賽 隊伍
已經盡哂力 大家都有眼睇到
當佢喊果下 睇到都覺得好SAD
佢真係攰了
今次失利 希望無打擊到佢既信心
下年加油

FAKER都唔識一定係垃圾00前

sneaky小組賽個跟閃

唔洗理佢啲人啦，佢分分鐘未畢業啦
依家啲靚仔好鐘意打對台講on9搏屌嫁 特別係波台個堆on9仔 一陣又走出黎留低個岩牙

faker s3 之後冇carry 過
s5 比marin carry
s6 比bengi bang wolf carry
s7 d隊友廢晒,佢就唔識贏

平時睇戲食飯我俾晒
佢次次都唔帶錢
話下次會俾返我
之後冇左回事
琴日連叫佢幫我買支津路都問我拎錢
之同佢講過
佢話我份人好計較
但佢完全係冇付出
仲成日發脾氣
點樣可以叫佢幫手分擔下
利申:2個都出左黎做野冇耐 搵唔多錢

上網兇狠 現實碌撚

睇番3場，其實faker都好多失誤
最後個場bang最on9就一定架喇
但Faker自己走位都衰左幾次 如果唔係都仲機會贏
成撚日講到肥西幾廢幾垃圾咁
如果唔係肥西，game3晨早完左啦

其實 huni同skt都唔夾
玩坦 champ唔夠其他隊嚟
玩 carry champ又要 faker就佢玩 sup champ
加上 peanut發揮好啲但又未必場場有份上
bang唔撚使講
完全唔覺佢比其他ad有咩特別優勝
wolf真係 support到尾
只係其他隊友唔生性

同埋 faker真係得返穩定
其他中路技術未必比佢差

你同FAKER行街睇戲食飯

faker玩karma邊係因上路呀
係因為要出support leona

壓力大到崩潰咗, 希望佢尋晚喊完發洩完, 休息完可以重新上路
見到佢咁我都想喊, 純粹因為佢好尊重自己, 尊重比賽, 見到佢對勝利個份堅持, 一個字, 型

Faker好似要去服兵役，SKT應該4強都冇

穩定都夠啦
s3到而家中路meta轉左咁多次
比賽meta既t1英都拎得出黎玩
仲要無論刺客法師都玩得好
除左佢之外仲有幾多個中路做到

Ad meta Uzi收咗皮？

有冇累事果條友失誤整合可以睇?

忠言逆耳
Faker fans唔會肯認

其實game3 faker都有失誤

Huni都有fans，我睇直播佢同faker真係差幾皮，難聽d講，一d我睇開嘅業餘na challenger都好技術過佢，有時d柒位柒到連我呢d傻西都唔會犯，我一直都覺得佢係痴faker拎champ

就算唔係韓國一線都唔會廢到同班業餘比掛

第一場比cuvee 隻凱能counter對線都keep住0死抗壓，第二場贏線，第三場直頭打爆cuvee 隻科加斯，單論決賽點睇都算一線上路掛

咁好老實講句
第三場faker同blank都有俾資源佢肥
不過第一場的確係唔錯 只係成隊俾ssg大腦壓制

huni如果55波或者贏少少既話都唔錯
輸少少就好易爆炸
我覺得佢唔夠穩定所以唔算係最頂級果堆

中規中矩 對比起以前既skt上路 佢真係冇乜特別強項 除咗容易爆炸

好多skt fans好似接受唔到係bang雷咁
輸左就賴huni先

第三場表現我覺得huni好過faker,唔係huni,提早完場啦
追到出去酒桶比人秒,跟住faker tp出黎空q,huni係到1打4
faker前面起碼仲有一次空q害死酒桶,又拆眼死
最後仲比人捉埋而輸,雖然係為左開盾比bang走先比人捉,但都係比人捉呀,而且佢比人捉嗰陣係有閃

果度睇番replay好似話係差幾秒先有閃
佢比人捉果波真係唔知輸佢定輸bang

其實無空Q crown 閃走左

不過個波之前 佢同bang 係2塔位被人捉個下就明顯大問題

skt 技不如人輸左講到faker 豬隊友咁

faker 第一場條蛇 0 作用, 花生仔偷倒baron 佢都冇有份仲送頭
第二場 就團戰俾J4 剎雅 gnar combo，SSW打得好，扺輸
第三場 輸bang ，佢w 完俾豬女大中，唔想死就射走ruler ,其實呢下係Leona 開大全隊鳩衝失晒位， 隻Cho 同隻豬一套打落隻ad 度就俾人食左
不過faker pick 得karma 後期隊野唔夠力先正常， 中路幾波酒桶炸左ruler 出黎都秒唔倒

睇返,真係應該差幾秒
但睇返其實佢開盾前有R,應該係可以開R開盾齊齊加速走

睇完打皇族果5場d人先讚呀faker carry
依家輸左就屌佢廢
廢柴都有個亞軍
咁其他人應該拎去打靶啦
anti幾時先識讚下人唔一味踩

sor 睇錯 原來crown 係走開左 無閃到

公道講句
最尾果下輸faker
不過整體黎講skt打得唔差
ssg連打lz都3比0到
唔可以係ssg太勁咩
一定要話skt廢先得？

我講嗰兩次空Q,Crown都冇閃,huni一打四嗰波,Crown用左閃避酒桶啦,係直接就咁行避左
下路河位害死酒桶嗰下佢誤判酒桶開大炸佢返黎個位,空左,呢下仲要對面冇走位避,係佢直接空

yes 睇返重播見到了

認同SSG勁呀,但唔認同啲人下下都賴撚晒huni,決賽huni明顯問題不大
第一場SSG智商贏晒,唔係佢一個問題
第二場用犽宿有跑線有幫JG反野,有帶出前期少少優勢,係bang送返,
跟住JG,support,ad三個一齊比對面J4 R再eq,嗰到其實已經差唔多造成戰果出黎,呢下三個一齊柒加J4勁
第三場個人認為huni仲要打得最好

Faker今年就好似76人時期嘅Allen iverson 咁 帶住一班豬隊友殺人總決賽

因為我睇開某幾個真係勁嘅challenger，同我頭先講得都唔多公道，幾認同巴打們講嘅，佢55波嗰時真係打得不錯，但一逆風就好易爆炸

Huni表演比faker好啦

其實Faker表現都唔掂

game 1 5線全爆
game 2 正常番少少
game 3 空左幾多下q 走錯幾多個位, 第一下空大q, 保住crown, 送blank
第2下唔知對面JG位置既情況下行到咁深拆眼送頭, 33分鐘行到咁出又送一下, 個下根本唔應該係嗰到出, 死左一件點擋到拆2塔, 最後嗰下比人閃大唔多講, 佢知道自己係玩保排企前面哩D就比wolf去企啦玩到咁出

成個finals表現應該係咁
Huni>Wolf>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Faker>Blank>>>>>>>Bang/Peanut

其實KKOMA係咪最想喊嗰個?

好想睇佢屌bang

好想睇決賽對話,由其係輸埋第三場之後

呢場仲重要過美欺拎世界杯亞軍😑😑

係
美欺呢d 廢柴踢一年足波都唔夠faker 一日搵既錢😂😂😂

係
全面宣布電競超越藍波足波
下次奧運要加入lol

我敢講faker 己經超越左美欺丙朗呢d 廢物

做埋啲低智反串以為自己好撚幽默

玩玩具都玩到喊 笑死人咩😂👌🏼

最後個下你地睇下隻HUNI 係行左去右邊
跟住後排2隻就比人開戰

有時唔係話想屌佢 但係唔該 成堆人係中路 你身為一個上路唔該你行正前方